立即騎劫全民口罩呢個行動！

如果由我哋搶先搶佔道德高地呼籲全民戴口罩先再加埋反送中既資料入去，政府就陷入兩難局面；

一。跟機呼籲，即代表政府之前做錯，亦都等於認可我哋既理念
二。唔呼籲，我哋可以站在道德高地屌鳩政府害死香港人，同藍絲同港豬connect埋

係做就趁而家啦，大家一齊用盡力做多啲文宣啦，呢幾日係文宣攻勢關鍵期，一定要大大力狂做！！！！

721

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推

事實係政府已經呼籲緊人唔洗帶口罩

所以我哋更加要煲大佢話俾人知病毒既嚴重性再呼籲啲人帶口罩 政府可以叫人唔帶係因為好多人都未知有幾嚴重 只要我哋令更多人知道嚴重快 以香港人既怕死程度一定帶罩 你睇李力持就知

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群眾聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

加深港豬藍絲對正苦既反感